有冇巴打會剃自己鳩毛？

Keep住會剷短

剷兩則

有冇剪碎？

我會染呀鳩毛

有冇salon 介紹下？ 試過剃損

undercut

笑撚到我...屌你

剃晒 巨龍更加巨

負離子斜陰添啦我

上次叫雞佢問我點解唔剃

淨係剃左三角位 鳩毛生上肚
肚果啲不了

火機燒

定期去salon幫鳩毛做負離子

有冇好師傅介紹

要女

等小妹等你

幫女朋友剃開鳩毛

THIS

IS

平陰龜頭

圖呢

想剃

諗過剪短d等條女含得方便d同落力d

GOOD